Mphil都無 做到CityU Assistant Professor?

Mphil都無 做到CityU Assistant Professor?
Mr. AU, Kim Lung Kenneth (區劍龍)
B.Soc.Sc. (University of HK)
MA (The Chinese University of HK)

唔少人連PhD讀完都爭唔到教授位 , 點解佢

人地87年就入左黎做
嗰陣仲未有學位貶值呢個問題
同埋人地已經教左咁多年 咩經驗都夠啦

原來有經驗就得

舊制 佢唔走炒唔到佢（好似係）

屌鳩佢 排鳩佢囉 咁唔鋸

如果佢有PhD 我諗佢已經做到 最少Associate professor ...

插佢

唔出奇
不過依家有啲好彩三十頭既PhD出黎已經搵到assistant professor位 有啲舊制老既都仲係senior lecturer
唔知佢地係用咩標準就真

我見到有個 無咩工作experience ,
讀完bachelor 直接讀master同PhD, 讀完之後係哈佛做一年College Fellow ,就黎City做Assistant Professor

不過人地哈佛PhD, Journal articles 4篇,
Conference proceedings 7個,
invited talks 4個
conference presentations加其他presentations 都40幾個

為材是用 你識條春咩
勁既又一城大會連bachelor都請

已前中七畢業做督察啦

人地professor識得校長唔通又要講俾你知咩？

why not

Edwin 仔？